為人為己 帶翻個罩

認真 近日香港發現第一單疑似既伊波拉病毒🦠 真係人心惶惶啊
覺得自己吾舒服一定要帶口罩啦
Common sense
好好注意個人衛生
保護自己和別人 係良好公民
而且如果吾舒服就要食藥
真係要出街買包藥食啦！
（隨時帶係身 keep單 吾好搣走價錢牌 出街都隨時可以食 保持身體健康）
有object問你野 咁你當然講事實 但記得吾好吾舒服到咳到大大聲呀
祝 香港人身體健康！

收到！好波